［新台新氣象］一人N張黑白相

好希望喺呢個陌生又熟悉嘅平台，見到大家踴躍分享作品

留名跟黑白判官1仔入嚟留名學野學野

1 bit🤔

有follow 你ig
好鐘意你d 相

好少影黑白

小弟ig

見到你user name就知邊個

好似呢隻

好得意

獻醜 上面d巴打d相好靚

呢到係Auschwitz Birkenau集中營

獻醜

Iphone影留一留明

美

咁多位大師唔敢出圖

戲醜

留名跟大師學野

留名學野

用ip6影既

謝謝

哩d點樣影

新手

之前歐洲旅行D相

第一張

呢個critical moment真係正到痴線

用腦

射射

用相機

發生咩事高撚高質
lm

好似斜斜地

有冇巴打搞執相

支持

屌

留名

第三張

試一試用web upload 先

垃圾v750scan....抱歉抱歉

第三張好撚高汁

影黑白相反而仲考技術

袋sir

兩張IPhone

令大家睇壞眼 唔好意思

小弟獻醜
小弟IG求follow

Lm

好特別呀[/b]

小弟都唔客氣 獻醜獻醜啦

黑白相真係好難影 我既程度只不過係將張彩色相轉為黑白

全部都好靚

利伸: 唔識影相

貼下舊圖

依張正呀喂

屋企附近 iPhone鳩影

正呀，攝影眼！！

點可以冇呢張

機場巴打

劣作勿插

獻醜了

Iphone鳩影

新手獻醜

All by iphone 5s VSCO

小弟ig求follow :s.1204.l

舊相三張

好撚靚

iPhone 鳩影
樓上好撚多 勁人

巴打牽晴間黎wo

獻魂

試下玩下先

最近新影

其實點解黑白會有feel咁多

少咗顏色嘅干擾

幫朋友post

屌死圖添

再試多次

痴線有冇flickr ig

Iphone新手請見諒

有冇巴打可以俾下意見

留名支持

好多高手係到

鳩影

⼃
鳩拍

iPhone 隨便影兩張

劣作求屌

two more

新手 lm 學野 隨行附上小弟ig

唔好話我唔鐘意黑白呀

新手留名

高質po 留名學野

呢個post多靚相喎！

ISO800 f4.0 1/13

ig?

多謝
clh__0907

GR用家

唔識影黑白

最後一張好好睇

Flim?

可能來來去去都係個幾個一齊化身變幾十個

係呀
有堆color filter，但次次都懶得用直接當彩色影

[img]
[/img]

ISO400 f/2.8 1/12800

新手求計

元朗天橋交匯處

新手 仲未太熟拿捏嗰光影feel 請多多指教

LM

拋磚

引肉

留名學野

利申： 唔識影相 鳩影

唔識影

留名
黑白相好難影

第一次玩黑白菲林

點影架ching? panorama?

跪求follow IG
uncle_chung